連登五絕之一 正式誕生

"羅家藤鷹" 巴打既 撚狗棒法出神入法

撚狗王 稱號 當之無愧

開左2 快d入去睇